劉細良：中大應該擺空城計

41分開始
佢而家進化左 唔只係和理非軍師
會嘗試從戰略角度分析前線行動

佢話進駐中大至少要用1000狗力以上
其他地方狗力會大幅下降
到時d路任你佔
而且其他人仲可以去中大干擾駐軍/補給線
等佢地試下佔中時嘅挫敗

當佢哋唔入中大就可以慳返d人手去開花

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

笑撚咗，仲聽依條垃圾
我當之後每個出入口五隻曱甴，full gear企晒係度，你哋敢打咩？

佢料事如神
已撤
支持

佢講嘅野太樂觀喇。